由今日起我決定反泰博，有冇手足跟機？

。。。。。

秦仲癲過滿。。。

你係未撐拜登架？

吊你老帽 芝土漢堡！

澤尻我屌你老母。

雞樂哥

屌佢老母閪 著條麥樂雞。

熱民木木山夆係几型

撐秦？

純粹反樂

咁多女 要反啦

屌你老母何家成

屌你老母閪 著條麥樂雞
屌你老母 芝土漢堡
屌你老母呀中國人
你全家中武肺死撚晒
你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西
你全家都係性工作者黎 支持你
下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母
屌你老母何家成
你笑到覆唔到？
蒙古手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！
屌你哥哥 唔會嫌多

駛唔駛反埋n賓

惊比佢打。。。

反賓樂

屌你老母閪 薯條麥樂雞
屌你老母呀中國人
你含家產
你條仆街聽日死全家
我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家
我用你只狗命換返兆健條命 你仲懵城城！
熱血手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！
你條仆街今晚死全家
精神勝利法傻閪
以後做中國人啦 柒碌
屌你老母咸家產
唔敢覆？
幹你老木
屌你老母窿 皇后大道中
前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅
你笑到覆唔到？
你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌

熱狗成日當自己好撚高
挑
同泛民有柒分別咩
重係度扮看透世事
袋完果十皮野一個月
淨係掛住玩分化保議席
我屌

反唔落

屌你老母 牙秦
開口埋口兄弟 到頭來自私食
屌你老母

唔敢覆？

你笑到覆唔到？

屌你老母呀中國人

屌你老母 芝士蛋膠

你反我老鄉=反我

唔拜我？

加埋落語錄？

屌你老母閪 薯條麥樂雞
屌你老母窿 皇后大道中
屌你哥哥 唔會嫌多
你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌
屌你老母呀中國人
你含家產
幹你老木
你條仆街聽日死全家
你笑到覆唔到？
前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅
我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家
我用你只狗命換返兆健條命 你仲懵城城！
熱血手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！
你條仆街今晚死全家
精神勝利法傻閪
以後做中國人啦 柒碌
屌你老母咸家產
唔敢覆？

跟gay

*機

樓豬呢排搞咩 又反慧沖（沖哥） 又反泰博

二五仔養唔熟

屌你老母，做得好好。
屌你老母閪，反樂係最威。

反樂?

一路走來，始終如一。

你反開

唔啦。

分化撚

智力門檻 ： 90